拎住BNO入境日本

拎住BNO仲去吾去到日本

宜家好似取消左香港簽證

#8Mar #將軍澳 #悼念會 #周同學
【梓樂悼念會】
日期 : 3月8日 (日)
時間 : 19:30 (20:09分默哀)
地點 : 將軍澳 尚十
*請自備蠟燭鮮花 , 及戴口罩
Source :

大哥，你揸得BNO最細都22歲啦

好撚心啦
人地唔歡迎你仲要死搵方法去

要幾撚弱智先問得出呢個問題？
你揸BNO 真係以為自己英皇御準咩

以為BNO係免死金牌？

日本海關有懷疑就先隔離14天, 你估日本人做野唔會彈出彈入咩, 總之有殺錯, 無放過 其實駛咩唸咁多, 應該好多航班係公佈後會停飛 !

等睇樓主俾人屌到豬閪咁

吊你啦

本bno有寫香港架on9

點解你唔打電話去hotline問？

吾你老母

乜特衰以前要簽證架咩?ON9

日本理9你特衰定BNO咩，兩款都計香港計中蟈囉

【Twitter要人】美國參眾議員繼續插中共、警告英國勿用華為，需要人rt!

今日美國全方位狂插中共
食住花生rt + like + reply + 幫手推上熱門

「准」

咪撚港豬啦

日本係取消香港人免簽証唔係取消簽証
BNO同特衰一樣冇特權
唔該自己去日領事館申請

就算俾你入到境都要強制隔離14日啊 入嚟做乜

吊你老母

呢個時候仲想周圍去

⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
聯署要求英國政府賦予BNO持有人居英權及工作權
🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧
《香港法案》如獲通過 持BNO港人可獲居英權

英國自由民主黨議員Alistair Carmichael日前向下議院提交《香港法案》，為BNO持有人爭取權益。議員表示該黨一向支持BNO平權，加上中國破壞《中英聯合聲明》協議，故希望透過法案為持有BNO的港人爭取居英權、工作權，並重新啟動BNO申請。有關法案2月25日於英國下議院首讀通過，並定於6月12日進行二讀。如法案通過，持BNO港人有望獲取居英權，而回歸前出生又未曾申請BNO人士亦有機會可重新遞交申請。

🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧
⚠️我唔係British citizen簽唔簽得？
✅過往一直有兩三次都係咁簽，英政府一直都照接受簽名，所以當然簽得。
-
⚠️Postal Code係咩啊？
✅你填WC2N 5DU就得。
🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧
最後希望大家快啲share出去啦！
🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧🇬🇧
傳送門：

你係英女皇咪比你入